有個同事話要辭職，但又唔想佢走應該點同佢講？

有個同事話要辭職，但又唔想佢走應該點同佢講？

應該點？

叫佢早d訓

留低 我幫你含

問原因 你幫佢解決 完

咁你要明白 點解佢要辭職

比呢首歌佢聽